Selle peale sai Kohto ette kutsutud Perremees Jaan Abakuk wasto pannemisse pärrast kes on kolm kord Kohto kutsumisse wasto pannud ja selle wasto pannemisse pärrast on maksnod wölla waestele kolm Rubla laeka.
